﻿[サンプル名]MultipleControlBinding（ASP.NET Core）
[カテゴリ]CollectionView
------------------------------------------------------------------------
[概要]
ASPNetMVCMultipleControlBindingサンプルでは、1つのCollectionViewを複数のコントロールに連結する方法を示します。
